突發！！鄧家彪慘遭毀容！！

佢係咪飄撚完？人搞佢搞搞到咁撚柒

小新

有冇得洗㗎

我屌你老母 係衰撚過毁容

我覺得佢搞到好似 鄒凱光

唔知有無，但飄完頭一星期係會好似蠟筆小新咁，之後正常，但佢做到太粗唔大汗應該有兩年貨仔

呢啲唔係自然感一條條防真眉毛嘅飄眉啦，係帶妝感嗰種霧眉嚟
佢2019年都已經整咗（下圖），但依家搞衰晒

SOURCE：
政情：嫌化妝麻煩 鄧家彪紋眉一勞永逸

屌你老眉條眉發光到咁真係笑死人

情人節都有得笑

很嘔心 不要放出黎

頂，蘋果張圖笑唔停⋯（重點係左下角）